818我會以只自衛 不進攻的原則守住遊行和集會

818我不會建路障
不進攻 只防守
裝備只在需要時才穿上

我要守護每一個和平示威嘅同路人

我會無視政見不同嘅普通市民嘅謾罵
絕不罵戰 絕對禮貌
只會以最低必要武力保護所有人

我絕不用雷射筆照向其他市民及警察

推

沒有遊行 只有倒灌
-------------------------------------------------
！全世界聽住！818由維園倒灌出去！